［ 4月新番 ］ 進擊的巨人 Attack On Titan Season 3 Part.2

歷經百年的時光，將人類與外側世界隔開的牆壁。在牆壁的另一側，似乎有前所未見的世界延伸開來。火焰之水、冰之大地、砂之雪原……。記載在書中的，儘是些激發少年探究心的文字。在時間流轉，牆壁被巨人毀壞的現在，人類正一步步接近世界的真相。巨人的真實身份是什麼？為何牆壁中會埋著巨人？巨人化的艾連·葉卡所持有的「坐標」之力是？以及，希絲特莉亞·雷斯究竟知道這個世界的什麼事情？在艾連等 104 期兵的加入下，建立新體制的里維班。最強最惡的敵人，阻攔在開始行動的他們面前。

STAFF
原作：諫山創（別冊少年Magazine連載／講談社）
總監督：荒木哲郎
監督：肥塚正史
系列構成：小林靖子
角色設計：淺野恭司
音樂：澤野弘之
動畫製作：WIT STUDIO

CAST
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人

PV

上POST

我好興奮呀

終於等到
睇動畫係唔同D

武打
文戲配樂 配音

幾點有

期待

幾時有得睇？

香港時間23:05 日本首播
字幕應該要等凌晨一兩點

LM

聽晚睇直播先

thx bro

等唔切喇 聽晚先有

留名

咁就半年

希望佢質素好d
對得住呢半年等咁撚耐

巨人真係唔洗擔心

留名J LH OP

終於等到

有冇直播link

lm

留名今晚睇直播

啲字幕組咁快

呢章係全巨人最好睇一章

等左好耐

要整好多兵長嘅gif

斬猿生呢幕期待已久

兵長開無雙

留名待J
期待REVO新OP

D staff已經係twitter狂讚op

漫畫黨記得小心唔好劇透

漫畫黨請善用

想追post但係又驚比人劇透

琴晚miss 左，想問邊到可以有得睇返

其實喺今晚2點先有

一想到明天早上有巨人看 我上班就有動力了

一定會 已經有

等第二季等左4年，等第3季等左1年，等下半等多半年，終於捱到呢一日要黎，質素唔要求太多，平均有90分就ok了

如果part2正常發揮 黎段大戰真喺屌打日本5年來所有漫畫嘅劇情

兵長

啱佢地正常發揮都足夠屌打，
如果佢地之前講咩集大成，搵返晒之前啲staff返黎整係真嘅，唔係淨係9up，畫到爆晒seed，一定好撚正

留名等見大海。

等睇雷槍

今井有文 畫今季重頭戰
第三季第二集巷弄戰都係佢畫

同埋呢家wits studio畫完套on9甲鐵城
全社資源應該放哂落巨人度

佢地今年好似仲有套海盜

海盜戰記好似幾正

炸佢老母閪

搖撚準備

幾點有直播？好心急

強帖留名

本日4月28日（日）24:10〜 NHK総合にて進撃開始！

2310

條撚準備

唔好劇透

有冇人有高清嘅直播網？

唔知得唔得

開波

首OP好似前幾季撈埋一齊

好撚正

真係第一集就出哂trailor

Bgm同歌換湯不換藥，不過都好正

等睇兵長出手

正到

趁1080P未出之前J返夠本

又有嘢追啦

咁既樣
劇透慎入

有1080未

其實佢個OP都透左幾多野

邊個位？留意唔到

等熟肉

啱啱睇直播又蒙又窒，但節奏好快好正

第一集講到邊？

岩岩開戰
睇黎好快完

SH d歌聽到舊歌旋律係一種享受

op ed唔差
可惜聽落唔驚艷

想問睇咗嘅巴打 畫風有冇變？
第二季畫風最啱口味

好似淨係做10集

唔係掛...

新歌

啲人又話用返舊歌 搵第二條友唱

BD 情報睇係得10集 ( 3+3+4)

留名等熟肉

有字幕未呀

個OP由頭去到尾

淨係打完10集應該夠啦

邊有咁快,最快都要1:40

op直接劇透晒

雖然我覺得唔算劇透
但你係想hide句嘢嘅話就落足四層加密啦

睇完OP. 巨人上得神枱

op飛得好快唔認真睇其實好難睇到劇透，同埋都係show左一忽出黎
除左雷槍個到

夠鐘喇

Lm

台灣巴哈 同大陸版權都已經有啦唔知點睇巴哈就再等多陣等其他人下載再upload

Op愈聽愈正
58 59秒開始用返之前op嘅旋律同構圖（三笠飛起個到開始）

睇到好撚緊張

google巨人第三季13都有啦

好型

屌 OP隻超大巨仲係CGI

一路睇一路震

最尾團長身後爆曬光個吓好正
明知會發生咩事都睇到成個人震曬

+1 點解會一次過爆哂出黎

屌正到
第一集氣氛出哂黎

hide完=冇hide

四重hide先防劇透

屌你老味正撚到

btw 係小弟錯覺定點
mikasa同levi好似畫到崩咗咁嘅

一開波唔講以為艾撚係世界第一個殺巨人

OP既1:02-1:03 得一瞬間 要用0.25睇

澤野弘之啲配樂真係好撚神

睇到起曬雞皮又要等一個禮拜

睇到射晒

型到傻

痴撚線成集起哂雞皮

痴撚線

痴撚線 咁都畀你見到 我較左0.25都要睇幾次先睇到

原來出左
完全唔知
放工即刻睇

漫畫黨知曬劇情都睇到打冷震

兵長型到

眼神鋭利咗

非劇透但都留空白位，唔想睇就skip

1.留意下艾倫係咁講自由呢樣野

2.同埋呢張圖

左面隻巨人有書包
頭先睇真係無留意

薯薯咩！！

首OP唱到好似好亂，好似幾首歌合埋一齊咁樣。

條trailer 真係全部係第一集cut出黎

又JoJo, 又一拳, 又巨人, 好忙呀

Lm今晚睇

以為會有一兩集講下去wall maria既過程
原來係第一集就即刻開波
btw聽到立體機動個bgm真係次次都扯

終於等到 呢條arc終於被動畫化 一開ebb見到有得睇果下內心好激動 巨人呢套動畫帶俾你果種緊張感真係好正 幾年前睇左漫畫大概知劇情 後半段都睇到好緊張
幾鐘意首ed 歌就唔係話好好聽 但加埋d插畫 好有味道 睇番佢地以前嘅一點一滴 牆外三人組仲係朋友 marco仲係到嘅時候

白薯女

1倍速睇左幾次 係完全 少少都睇唔到

都唔係架，上半part d人設唔同晒樣，粗邊風格無晒

今季竟然要等到開播先放個pv出嚟

等咗半年畀得10集出嚟

好過一拳啦 等咁耐整啲垃圾出黎

之前有首革命の夜又唔用...
好聽過E加首歌
新OP根本直接用劇中畫面慳錢

原本係第三季半年22集一次過做晒 佢中間播到12就延一延期梗係唔會多 但勝左佢慢工出細貨 質素一定高

一拳直頭係外判畀大陸公司製作，點可能唔出垃圾

Keep到水準都無所謂，最怕佢係趕工趕出嚟

我都覺得革命之夜做op好適合

個op劇透咗勁多野

今次首op好亂

我覺得革命之夜肯定係一早作好留比佢地王政做op
點知轉左佢做ed
今次首op中間都有啲似革命之夜

啱啱睇第二次
三笠(石川由衣)把聲好似有啲鼻塞

革命之夜有做ed咩
Ed唔係䁱之鎮魂歌咩

我意思係覺得revo本身都預自己會繼續唱op所以一早作好革命之夜
點知比人調左去唱ed 先再作鎮魂曲

通風口

上網睇咗陣，發覺各地網友主要唔滿意呢幾點：

1. op為集大成而冇咗特色，冇入腦位/高潮位
2. op劇透過多
3. ed/op重用前幾季畫面
4. 超大巨仲係cgi
5. 有啲角色畫崩咗
6. 冇新ost (個人覺得舊都夠，不過真係一聽就知第幾季邊首，可能因為我日日loop ）

其實我覺得op愈聽愈上癮尤其係後面串燒個到
新ost應該會有嘅 等下喇

首首主題曲都咁撚正

我反而唔滿意佢CREDIT加撻跡搞到個畫面多左份瑕疵、超大型巨人掟到間屋碎哂誇得濟、最後ZOOM去牆外世界竟然冇海呢幕，始終大海係艾倫同阿明
至於OP不知幾多高潮位，由頭燃到落尾
最後嗰點都ON9，而家先第一集咁快比新野你聽咩

咁公道啲講，第三季開頭都有kenny ost嘅

澤野似乎將第一季啲名曲配人聲當新歌

岩岩睇完 好熱血

每個SEASON都係咁

2個月前出左

新OP有D失望
新ED反而有驚喜

我都唔鐘意將舊OST改下就當新
季季全新OST就好,不過都係經費問題

畫質同節奏都好好

啱啱發現埋收容所

崩咗真係好驚

你係邊到睇

cls 啲人用0.125倍睇op
我用正常速睇左幾十次都唔知啲人係邊到cap到張圖出黎

其實亞妮死左未

未

求LINK

今季MIKASA超樣衰

呢兩隻

火影跑法

兵長好撚快

左邊個隻好撚正

仲以為佢會拖幾集先入去
正

等佢出哂連埋上半季一次過追

睇落去先
應該下一集就會解俾你聽

呢度個個都識日文 請問有無翻譯字幕 link 呀

其實動畫講過袁生真名未？

上面其實有人po

成班調查兵團係到估個三條友匿埋係邊
睇到好緊張，就連自己都學艾爾敏係到分析敵人走勢
兵長衝出嚟斬9萊納個陣，睇到叫咗出嚟
團長係到分析大猩猩巨人戰術又係睇到起曬雞皮
今季OP雖然似remix出嚟，不過都幾鍾意動畫玩slow motion

結論，巨人真係好撚正

真係有！係我心急以為 load 唔到 多謝

遲啲我怕你睇到射出黎

ptt 百度 nga s1 reddit myanimelist

其實都係得幾個地方

s3 part 2 pv個cast有出 但係冇姓

畫差咗
wit studio真係對唔住創哥

第2集preview個度鎧巨同艾倫巨人畫得好差咁

ebbio 用google ac login就得 好似幾方便

一拳動畫唔洗睇啦

高水準製作

兵長個下反應快到好撚正

今集已經睇到射出黎
CLS 緊張到

好緊張張

下季畫返靚就ok

呢季一定要好喇屌
今集mikasa有幾幕真係...

放心以戰鬥黎講今季保證一集比一集緊張，一集比一集雞皮，

動畫巨人上神枱就睇今季啦

呢下半季真係解迷篇嚟

笑到仆街

儲定成個星期精先

有啲唔記得

儲唔切架

唔明

你集集都會射

唔係好明今集

首OP畫面係好正，但係好似冇咗以前覺得好好聽嘅感覺，或者聽聽吓就慣？

BTW，應該好難再作到好似第一季嗰兩首OP嘅旋律

thx

正撚到傻

巨人爆發果幕真心睇到起雞皮

revo太想用歌曲黎呼應前作
所以突破唔到前作

首歌中間有紅蓮的弓矢同埋自由之翼

好明顯轉左eliana vocal重新編曲啦
舊曲新編其實我幾鍾意
不過都期待有全新！ost快D出

巨人又重點我追番動力
動畫個緊張感真係好正！
ed d回憶

打巨人佢地就識得斬
打人就插落去

仲有獻出心臟
第一句已經係
revo風格黎

其實第二季首獻出心臟都OK嘅

第一首OP歌同畫真係神中之神
好難超越啦

係咪要斬首或者攞槍headshot先阻止到佢變身
插落心臟都估計唔得 仲有少少意識淨

btw多咗樣武器 火箭炮嚟

唔畀調查兵團騎馬走佬，係平原用唔到立體機動裝置飛，set好局迫你同佢決一死戰
有啲人係出面，亦都有啲人喺入面

下集咪知

其實左右手交叉斬甩個頭應該就ko

想問下猿生投石果隻BGM叫咩名?
成日唔記得

我覺得sasageyo好聽過自由之翼
今季Op真係好似差咁D

睇op會俾到啲靈感你

見到op 個個拎住新武器 同埋插晒落凱巨背脊準備爆咁款 大概估到下點用

件武器今集已經開咗名 留意下

好似玩機戰比人埋伏咁

第一季版

真係好撚正，一黎就高潮

好正，1分鐘前睇完
兵長J撚死，仲係咁撚勇
solo巨人，未驚過

黎緊你有排j

名：
Atˈæk 0N Tάɪtn | Attack on Titan

嚟緊精盡人忙都似

有得睇好睇

快啲叫無睇開既frd子睇
呢一季要集集追先有個種峰迴路轉既感覺

個opening係咪要用逐格睇ga
0.1秒同我出4-5個畫面

哇屌你第一集就咁撚震撼
我漫畫黨都睇到勁緊張
作畫 節奏 bgm全部極高水準
兩個高智能公平對決正到
唔係一般劇情殺/對家變弱智橋段

睇阿爾敏諗野好好睇
個氣氛做得好好 自己都急埋一份又會同佢一齊狂諗

想問兵長話萊納咩能力

下集應該講，唔劇透

聽返幾次op之後覺得幾好聽
真香咗

死唔斷氣既能力

Op又劇透曬

plot armored titan

逐格睇.....動畫黨唔知咩黎 :

因為今季係巨人打戲最高潮最爆個段 巨人間既戰鬥同頭腦戰都去到高峰

Yumir唔知仲會唔會出場

團長真係好正個種領袖氣質
自己有腦夠決㫁之外，仲係明君
邊個有料就用邊個，又唔會性別歧視同淨係用老屎忽
好想跟團長做野

估唔到第一集已經咁撚爆

個op透左好多野

呢種人只會係外國大企業老細中出現

萊納點衰都嬲唔落佢地
反而會成日諗牆入面果班先係大仆街黎

你講緊皇室定係所有牆內人？

牆內包括皇室

咁你睇落去啦

保持水準

自由之翼係一開始覺得唔好聽，但愈聽愈上癮嘅歌

例今次呢首就唔知，唔知嘅係嗰種感覺同旋律唔知會唔會流入腦海喺腦海俳佪，唔知呢首做唔到，可能要聽一排先知，如果做唔到就應該係失敗咗

上一次第三季個ED都好正，都算係做到我上面講嘅嗰種感覺不過呢種感覺應該好難形容同做到，可能要靠少少運氣先得

有冇人可以講上季最尾萊納比吉克打殘係咩原因

萊納佢地想救阿妮先
吉克想攞座標先
吉克打贏左所以係到等佢地黎開戰

真係好鐘意佢
上季俾巨人咬都唔驚 好有型

團長真係睇到打曬冷震

SUSUMEEEEEEE

雖然得10集 但係就可以更加快睇到最尾個幾集

首op 做咩好似南無佬咁架 咁都出得街

進擊的巨人

超型...艾倫企上面望落去萊納變巨人

根本首歌屎一樣 d 高潮位唔見曬 成首歌成程南無佬㗎嘛 溝埋一齊做瀨尿牛丸就好聽㗎喇咩

原來最尾個段歌詞有齊 弓矢 雙翼 心臟 鎮魂曲 對應之前四首歌

兵長真係型到仆街

有冇巴打 搵到YOUTUBE 有段男主角 係城牆話佢地2個係叛徒 然後變身打交 果段片??

係咪依段

想知historia reiss 如果真係打左懵仔針
會唔會係繼承到所有上古知識而唔受知識控制個人格
利申 動畫黨 乜都唔知

雷斯家族冇一個人可以衝破初代王左膠既思想限制，佢家姐繼承上一任之前都拍哂手口保證會戰勝祖先既靈魂，到最後咪又係比初代王既左膠思想束縛住，唔覺得希斯特莉亞會係例外

想問邊到有歌詞版？

多謝解答

係連旋律都係
好想聽full

希望ed之後啲畫會轉
回憶殺仲以為會見到調查兵團啲元老
點知去到104就完左好想見我韓吉bb同佢team人

話說睇漫畫，冇睇動畫，依家動畫做到邊

睇下呢幾版回覆

kenny bang bang

忍者偵察兵

好似無用過op做bgm

重有强烈人格魅力 對目標嘅堅定 感染晒身邊人

點解仲未有線上看

睇晒第2季佢啦，超高汁的

被劇透嘅人
怪就怪自己唔係睇marvel啦

樓上劇透狗，屌晒你全家

越聽越正

照report

後面先講

不過作為sh fans好想佢出返首10分鐘既歌
而家全部都變曬做口水歌好快聽厭

幾時出八平

算把啦
佢搞accoustic live同旅行團賺錢就識
得閒咪寫下歌比巨人又fat fat
八平？不了

冇用㗎
marvel撚先有特權

劇透人仲可以咁撚串

都唔係我劇透
個個都盲

其實我睇唔到 可能一早扑柒左扑埋右

兵長真係

想知啲人點搵到op劇透個幾幕
我開0.25x都搵唔到 好痴線

要0·1先得
利伸:搵過

創哥又win

含漫畫內容

佢次次都好識玩上年part 1播個陣，漫畫女王就

倒不如話係計過數

用potplayer逐格逐格睇
每格0.15秒左右

巴哈有個post (劇透)
有幾張圖

呢集美中不足個調查老兵唔夠惡
漫畫當阿爾敏阿姆萊特狗咁喝

obey the chain of command

agger
終於有知音
呢幕仲少左漫畫既咬牙切齒個一格
焗鬼氣要聽命令個感受動畫skip左

聽完覺得革命之夜適合做第三季op
sasageyo適合做呢一季op

第一集就死左果個係咪佢
係街冇得睇番住

係佢呀
搵到萊納應記一功

齋睇第一集覺得搵到同搵唔到都冇分別
都係照變鋼巨 猿生都係照樣封門召巨人
兵團終止行動後又冇做乜野對自己有利啲

點解可以召喚到咁多巨人出黎

遲下會講

都係第四季既事

我都想知

我估
唔搵既話
萊納會等更好時機捉艾侖
OR突然變身奇襲調查兵團

唔係第二季ED果幾張畫黎咩

終止左行動咪唔俾艾撚行過去
如果唔搵，艾撚佢地去封內門個陣有機會俾Reiner一野偷襲到

我見到有隻巨人孭住個書包
有智慧巨人？

唔知呢

唔搵->艾撚照去封門->封完門鎧巨偷襲->呢個時候嘅艾撚應該冇得再變巨人打萊納

no
動畫黨唔好睇好過睇

屌好撚正

艾倫耶爾格本身已經用咗一次硬化能力
再用多次會弱化甚至短暫唔能夠使用巨人之力，萊納布朗就係想睇準呢刻
搵嘅好處就係阻止呢刻

同埋外門封咗，其實都唔需要太急去埋內門，保存力量去應戰好過

應該係獸巨啲特殊能力啦

兵長咁撚型

咁撚多巨人點撚樣打呀
你話外面黎都話有炮用下
而家內外都有點打呀

啱呀,你一定估唔到點打
帶定兩包紙巾

企城牆上面咪得

你覺得隻猩猩夠唔夠力射你

幾唔記得第二季第一集，好鍾意用鼻聞人嗰個前調查兵團高層係點樣俾猩猩佬撻落地面？

佢一射咪立體機動走位

只守唔攻？

猩猩企個邊冇乜屋，係平原黎

好後侮睇左漫畫 如果咩都唔知咁睇動畫一定好震撼

次次都係咁諗
但我根本唔可能忍得住唔追幾年劇情等動畫

又兵長又米卡莎
我係大猩猩就早d投降啦

平原嚟 點過去

個啲人真心勁
次次動畫完個位都勁吊癮，上次個鬼片ed又逼左一堆人去睇漫畫
我之前睇完s2個日成個腦都諗住巨人，頂唔順去搵漫畫睇

我，我，我。。。
咦啊呀呀呀！！！

衰開有條路，總之你睇埋落去

唔好問喇總之唔會令你失望啦

王政篇真係頂唔順 本身個人就鍾意睇政變嘅劇情

而家冇得打消耗戰，道門比人封左冇得騎馬走人，淨係守只會等死，除非跟艾倫走人，但只會損耗一大班人

今季會唔會講打隻猩猩?

新op

今季有幾多集？

10

好正wor

好撚正喎

"Thanks for the hoodie"

正

好似炒埋一碟咁

係咩

我開頭都咁覺
試吓聽多幾次 可能會好聽咗

會唔會推到更高

你的名字

真係吹大咗

殘體警告
巨人有冇希望做Anime Of The Year呢

咩網黎
純想知啲人咩口味咩動畫排得高

原來有啦 lm

琴日好似第二，已經跌左了

bangumi

係
然而一開頭好似都唔過鋼之鍊金術師

咁都要等巨人成套野完晒先有得比較既

又翻睇左次
開頭段旁白同團長chain of command 個段 正到癲
快馬去塞門同猩猩登場啲動作音樂又係好撚好j

64波姐 全隊調查兵團 有兵長三笠艾倫

有冇人有睇兵長番外篇
唔知點解見到團長就會諗返起之前佢教兵長做人

兩個都係我最愛

無悔的選擇

會有幾多集？好想睇又好想出哂先睇

次次睇完都搵返呢個post睇你地講乜
因為隔太耐真係無可能記得晒舊故事
你地講吓舊伏線 又劇透少少就啱晒我

第三季part 1可以留意呢幾點
團長嘅動機
雷斯家巨人嘅機制
kenny畀支針兵長
艾撚老豆嘅過去

10集
唔好忍了

其實我有耐唔耐睇漫畫
知道故事走向
不過就無好似你地咁研究每一格

我都係 有時睇完唔係好記得
睇返啲巴打講先記得返啲細節

逐格睇會發覺創哥真係天才 差唔多集集漫畫都有同幾十集前嘅情節呼應
巨人就咁睇劇情發展又得 J埋啲細節又得

巨人伏筆vs海柒伏筆

今季建議追住睇或兩集兩集
太峰迴路轉同唔係回合制啲人會走黎走去，完全估唔到個戰況
集集追會刺激啲

就係太多細節但係生活太忙
真係動畫睇完就算
之後睇你地講乜補完

講開細節
今集兵長一見到Reiner即刻郁身，兜左1/4個牆衝去插佢
漫畫都冇留意到，動畫show緊艾撚Mikasa驚訝樣，兵長已經開始跑

打橫插頸都可以唔死

快到爆

兵長
J到虛脫

下一話預告圖

wadiu

我次次都係咁等因為睇漫畫 真係唔岩睇 反而動畫好好多睇到個人好激動

in 今井有文we trust
呢集啲作畫人員同第一季24集差唔多

岩岩又忍唔住睇多次第一集

loop咗六七次了

冇可能忍到唔睇漫畫...
就算睇過漫畫
我已經loop左好多次
個op聽聽下又覺得ok...

難怪畫風變返第一集咁

下集啵

今集同s3 part1第一集啲人樣都唔多同

真係忍到 所以睇完真係好頂唔順 要等下一集

sosad 都係崩崩地
最好就跟番第二季 好完美

可能結局要你個孫燒俾你睇

Diu正啊
開波開波

外國啲人係到笑韓吉bb係到surfing

諗起115張meme

但呢一個細節位漫畫好似無？

創哥有提過動畫組加細節

巨人係近期唯一要燒腦既漫畫
你唔坐定定睇諗下 搞清楚d關係
同無睇過無分別

利申 一開波1刷搭車hea睇睇到成頭問號

求詳細
有冇話咩原因要加？
THX

服撚左動畫黨
定力勁到仆街唔睇漫

完整成個系列

得10集咁少

個人覺得進擊比鋼煉更震撼
只要唔好爛尾

動畫黨 想問今季會唔會講地下室
等左好多年了

放心肯定會

10集雖然少，但係做得好既話個節奏會好緊湊，氣氛會更加好

創哥講過當動畫係強化版漫畫嚟睇

會，陽具擔保

好撚正

痴撚線
睇過漫畫都覺得好緊張

四月霸權真係唔係浪得虛名

今季OP動畫畫面好似全部都係今季內容＋之前OP同ED

以前OP起碼都有D係原創畫面,但今季好似無

BTW有冇人知點解今季要回歸原點？

frame by frame咁睇會有重大劇透

少少劇透

好期待之後每一集
特別係漫畫80 81 82 88 90

見啲鬼佬睇第一,二季都咁肉緊
睇第三季一定睇到心臟病發

Loop左好多次Ed真係好正
如果之後有好似上季傍觀者咁神插入一定喊撚死

旁觀者最後老母講野真係好感動

但我睇巴打CAP個D OP劇透圖
應該都係之後會播既內容
今季OP好似將內容CUT出嚟合埋就算既話有D失望
上幾首OP都有D原創

而且今季ED畫面得靜畫又頹左D
之前幾季ED D畫起碼都會郁

個集真係大部人都會有共鳴

睇番呢季改編嘅漫畫章節 又有新發現
創哥真係太撚神
劇透慎入

至小這孩子不需要變得多偉大。因為，你看，他多可愛，所以他已經好偉大，畢竟他可以出生在這世上

op ed冇所謂啦。d budget落曬作畫度

agger 最緊要都係劇情內容

去哂甲鐵城劇場版就真

正到din 我都loop左幾次
兵長斬奶納個度開始睇到起哂雞皮

我都係 果一下成身雞皮起晒

唔知可以支持幾耐
BTW ED記住要睇埋歌詞

real？jeng

我嗰陣原本都有轉追漫畫，但係佢一個月先新一話都唔記得咗件事，跟住又唔記得哂之前講咩，所以無睇落去

op我成日覺得聽聽下覺得又佢ok，只係習慣咗，或者好似一舊𡁻到無味既香口膠，突然有一絲甜味，就會覺得舊無味野好甜，對首歌既第一印象先係真嗱你第一季嗰兩首唔駛經過呢個聽聽下既過程架嘛
佢有好多前面既歌既影子，有驚喜但同時覺首歌個高潮有少少夾硬堆出黎既feel，而前半段好似忍緊d野咁，可能大聲d會好d不過都比第二季嗰首好好多

preview隻獸巨有返特效
但係聽講wit studio隊特效組去咗甲鐵城劇場版

linked horizon唔掂啦...

漫畫睇到我好撚緊張又激動

下集幾時出

next sunday night

動畫黨由第一季第一集開始已經覺得艾倫好廢既我係咪有問題

佢的確係廢成日比人捉走

無問題
我諗今季你都會覺得佢好廢

成個真治咁

下一季嗰個唔係艾撚嚟

點解巨人係香港已經唔多人留意明明係神作

連登得鋼之鍊金術師先叫神作架
成日屌鳩巨人畫得差
吹到鋼鍊幾撚有深度

卡通片呢D小眾野
你想有幾多人留意

唔覺鋼鍊有幾神

童年回憶黎啫

其實邊到廢
佢只不過係識用巨人冇耐
已經諗到方法搞掂訓練多年既萊納
係比超巨偷襲姐

知道左多年出生入死既同伴
原來係自己天敵間接殺哂佢全家
但只係喊左一野就唔猶豫即刻變身
只不過係人類面對巨人太弱小
先顯得佢廢姐 佢心理其實真係好勁 負擔好大
要知道生於亂世好多人面對同樣一早崩潰左

再講

係 純粹回憶 唔覺有咩深度 巨人一定完爆

無謂比較啦
一陣鋼鍊fans又起鋼

巨人好難得文戲都咁肉緊唔悶
真係撚正

皇政篇啲人成日屌悶

但根本將巨人從熱血動漫推高幾個層次既就係皇政篇。動畫黨可以去睇下漫畫，大概52話開始

佢第一季同第二季差成四年, 仲邊有人記得日本BD銷量好似都差好遠啦
第一季會爆/最爆既係"巨人既存在"呢個設定, 新鮮驚奇震撼, 但第二季唔會再比佢嘩到, 因為你四年前已經知道日本有呢套野有呢個設定, 咁反響實無咁大, 差4年又被遺忘
可能佢地入到地下室既話, 比D content farm吹幾吹會有翻話題既 不過金魚記憶囉

wit studio正仆街
去整甲鐵城都唔整巨人

跟風先睇巨人一陣既人
本身都無乜討論價值架啦

討論作品本身咪夠

好嬲

香港就算罷 第一季多人睇根本一大堆跟風撚
的確個陣動畫係吸引到部分人追漫畫 我係其中一個
之後皇政篇成功篩走晒堆忽然fans

皇攻篇 追漫畫更新好悶 好亂
但係一次過睇 正撚到

老實講漫畫皇政篇真係幾悶,諫山都承認過畫得麻麻
依家連住睇嘅話可能無咁覺,但連載緊個陣係幾難頂
明顯係為咗交代資訊而犧牲咗故事節奏

點會唔多人留意
你10個人入邊平時有睇開動畫漫畫既
9個都有睇巨人啦

其實好多人冇注意到由艾倫首次上戰場到依家只係幾個月，冇乜成長好正常

皇政篇我反而愛上呢套野

王政一次過追漫畫真係好正
不過怕悶又嫌多字就真係動畫易入口啲
但想睇人物塑造，特別係兵長fans強烈建議睇漫畫
動畫有幾段兵長speech刪左
同埋逼女王登基個處理唔同左
睇完動畫睇漫畫應該會易明啲，第一次hea睇真係成頭問號

依架有時間真係要一次過重睇
個陣追黎睇有d野都唔記得

日本話題度同普及率都仲好高，已經係大眾野
又成日勁多合作
不過fans層固定左就真，要睇基本上2013就開始睇
睇下今季會唔會吸引返走左嘅人再睇，
又係nhk播，有電視就睇到

啲人唔鐘意用腦，無計

都係王政篇先忍唔住要睇漫畫 前面嗰啲都未有呢種感覺

我係睇第二季途中睇到忍唔住
加上巨人post太多劇透撚
其他動漫我全部都只係會追動畫唔追漫畫

如果第時生咗個仔 同我講動漫唔好睇 我一定大大巴車落去 然後挷佢喺凳到 播矖咁多集巨人比佢睇

到你生咗個仔
唔知動畫巨人結局未

第四季應該同漫畫同步完 2x集咁？
冇咩位好斷

巨人動畫啲分鏡同微表情冇創哥咁好
睇過漫畫會明我講咩
當然其他範疇超哂班

屌 未完咪一齊睇埋落去咯 兩父子鳩叫

wtf
雖然唔明巴打講咩 但係好驚唔小心劇透

有冇第四季都成問題

但一有第四季
就應該完到尾啦

以wit既以往進度，第三季part2播兩個半月，第四季應該要一年之後先開始，即係巨人漫畫又過咗14話，咁睇落第四季未開始漫畫都完

唔會咁誇張掛
漫畫都就完咁款

第一季同第二季，你有眼睇

我都好怕悶 唔鍾意咁多文戲 但係睇巨人完全唔覺得悶 仲覺得啲文戲好有張力

但係
我估最早都要2020冬-2021夏先可能有

漫畫好似話一年之內完結？

係維基睇左吉克人物解釋

動畫既王政篇既效用就係令我覺得漫畫既王政篇更加好睇

王政篇真係漫畫寫得好好多，特別係對前會長既描寫漫畫女王打兵長個一幕真係眼濕濕，同埋比較鐘意漫畫記者個part係韓吉出去說服個part

我個人認為漫畫版對王政篇個種絕望感寫得好好多，動畫版少咗個種逼上梁山，敵人已經將係我哋頸上面既繩慢慢收緊既感覺，雖然其中一個原因可能係睇過

睇番Part 1第12集
團長最尾個段尻叫
依家睇番都會睇到打哂冷震

記者個part真係好可惜
漫畫好出彩嘅會長同記者刪得最多

如果冇甲鐵城既存在，你話幾好

宜家有咩app(andriod)/網睇漫?
利伸動撚

記者個part真係寫得好好

漫畫人？
上網search應該大把

係

我覺得

追漫畫會精彩好多
啲分鏡/對白好勁

由頭睇緊 老諫啲畫功一開始好廢

如果唔係都沒地方cut

進步好多啦

而且佢個種畫功畫啲巨人真係好有feel

原來喺新兵時候嘅劇情喺原創？艾倫用唔到立體移動裝置唔見漫畫有

後期先補返
漫動唔快啲入肉驚腰斬

原來喺咁

巨人最終回廣播劇!?
創哥咁快諗好?

未入到腰斬咁嚴重掛，係如果一開始個故事唔用倒敘加上月刊既話會冇咁易吸引人睇

[/quote]未去到腰斬咁嚴重掛，係如果一開始個故事唔用倒敘加上月刊既話會冇咁易吸引人睇[/quote]

老諫啲畫功真係不停有成長

有冇手足去聽吓

第13集都係 好撚熱血

艾倫大個左好型仔

巴打小心講落去劇透

btw
大家見到劇透狗唔洗屌/quote/負皮 (唔係講樓上巴打)
無視佢地就得
畀太大反應 動畫黨 (如果真係仲有純動畫黨，而仲會入呢個post)就會知係真

我會控制好個個程度

幾時會更新 ，逢星期日？

係
熟肉你預禮拜一應該有得睇

part 2有幾多集？

岩岩好，等佢一次過出晒再睇

想像唔到唔睇漫畫既人係點睇巨人 等左咁耐都仲係打獸巨

個晚我先睇咗無字幕等三個鐘再睇有字幕
巨人真係一集可以睇10次

我喺先熟肉一次 嗶哩嗶哩一次 再動漫瘋一次

王政篇動畫最大敗北無咗艾爾文史密斯同奈爾講
「仲有一樣野，我以前都鍾意過瑪麗」

呢幕無咗真係個心空咗

但你比起瑪麗，你更愛巨人

佢見證住調查兵團幾次起伏，又俾大部分牆內人睇唔起

最終搵到對付巨人的方法，又有權力可以出動，仲要受到所有人尊重（好似話係立團以來第一次）

俾著係我都鳩叫

TVB幾時出粵語版？

王政動畫拖太長會流失觀眾
但係cut到咁 少咗張力

呢季臨尾就真係可以j10次

邊度睇?

到時每日loop幾次

search進擊的巨人第三季 13應該會有

bilibili有時會lag
我係熟肉一次 睇人reaction n次 得閑再bilibili

王政篇最失望真係記者 前會長 團長冇時間做出黎 的確呢套係巨人唔係紙牌屋冇可能花咁多時間去講曬 但團長個part正好呼應咗成套野既核心即係肯尼個句''每個人都係某種東西既奴隸，冇野去依賴就生存唔到''呢點點

王政篇有句"每個人嘅選擇改變咗呢個世界"
冇描寫會長/記者 呢句就冇咗張力
個幕係皇政篇漫畫除kenny遺言/艾撚老母之外少見嘅雞皮位

呢兩個角色真係寫得好好，cut咗真係好可惜

個人好享受彈幕果種感覺 一齊吹巨人 u know

啲前方高能好撚煩

Bilibili同巴哈啲仆街下下劇透

好好奇啲動漫黨點忍住唔睇漫畫 我睇完第二季第一集個ed之後即刻去煲漫畫

動畫初見同睇過漫再睇動既感覺唔同架嘛

聽晚又有每星期都好期待

睇番第一季米卡莎同兵長怒斬女巨人
D畫面真係好靚好流暢 究竟爆左幾多肝
第二季開始其實都無第一季咁高水準

第二季畫得靚啲 個人感覺
流暢嘅打戲又真係少啲 好多靜畫
btw 第三季啲打鬥其實好好睇
個人認為第三季第二集巷弄戰係巨人數一數二高質

第三季part1啲經費都去哂兵長巷戰

今井有文畫咗一個月
巨人已經係佢人生一部分

打飛機時間

一拳今季真係

屌你啊
唔講都唔知

Part1得三集打戲都畫唔好就死喇
今井次次畫兵長係啲樓入面穿黎穿去都好撚高質
我覺得第二季整體感覺最好，睇得出佢有好多時間整
獸巨登場真係雖然已經知佢乜水，但次次睇都會同mike一齊驚埋一份

生肉係咪一陣出？

無經常睇動漫，一見有巨人即睇，可唔可以唔好再出d賣肉動漫 想睇巨人依d

今晚先係

甲鐵城淨係睇左第一季
大魔王都未解釋來龍去脈就死L左
之後有無補返?

冇 唔會 原創作品嚟 唔會有補充

終極劇透動畫撚絕對唔好撳

等睇第2集

無睇漫畫 睇完op完全無感覺wor

其實啲劇透畫面都無咩context
睇過漫畫先會明

小弟係動畫黨 岩岩先開始睇第3季
D劇情突然跳得勁快 其實漫畫係咪有多D劇情交代
同埋越睇越發覺巨人既存在好多餘
係咪即係大部分人都比人打巨人針 變哂巨人 趕哂出城外
然後對城內既人洗腦
但諗極都唔明有咩意義

。。。

第二季頭、呢季都提及城牆石屎裡面係有巨人
劇透慎入

我淨係諗倒可能係有幾班巨人族曾經互打
超大巨人 女巨人個幾個就係其他巨人族
而雷斯族就想保護人類
不過係咩原因會有咁多無腦巨人 就唔係好明
動畫咁播落去會唔會播到第6季都未結局

我睇第3季都要係咁LOOP多幾次先知佢地講乜
一黎隔左好耐 二黎突然間跳得好快

想問每逢星期幾出 特登唔睇漫畫係度特動畫

動畫按照呢個進度，最遲應該第五季完，漫畫撚表示第三季第二部主要係講述成個作品一切悲劇嘅起源

打後、即係而家漫畫進度就係。。。

逢禮拜日晚生肉，禮拜一凌晨時段有熟肉

D伏線真係有排挖

唔知要點樣話你知
但唔係牆內自導自演，啲無腦巨的確係係牆外黎
洗腦係洗走佢地對世界嘅記憶
如果講無腦巨人你可以去睇返第二季ymir個回憶同佢地四個係森林鬧交個幕
第三季主要講返智慧巨同埋變巨人嘅細節
動畫有保留到最主要變巨人個part，漫畫仲複雜
不過你啲問題今季會開晒估架喇
巨人之謎同佢地究竟身處係一個咩世界

宜家動畫比你睇到既世界觀同資訊其實都只係成個設定既一part仔
呢個位只係一個章節既尾段 現階段動畫基本上係咩都味交代既情況下
你覺得d野多餘或者唔明係正常
過埋呢part 到下一個章節可以話先真正係巨人既真正既故事

屌 連登仔屌巨人啲論點廢到
每次駁完都係當小弟盲粉 唔曉變

星期幾有熟肉

聽朝一點

係咁架喇連登得鋼鍊係神作其他都係垃圾
見得最多咪話睇到艾撚變巨人就冇睇
一係就話諫山創畫得垃圾
睇巨人要慢慢浸出黎，好似動畫黨同漫畫黨個觀感都可以完全唔同
好似一開始會覺得係熱血黑暗，王政玩埋政治，動畫宜家係真係成隊人去打仗唔係玩玩下，再到漫畫
更何況個啲人都唔知有冇睇完第一季，一係就隨手抽一啲出黎講
晒9氣喇
一直覺得巨人神係神在成個故事嘅連貫同角色發展成長

有冇咁多純動畫黨呀咁忍得
又有新一集條撚準備
覺得巨人係神作

preview隻獸巨好正

話咁快又星期日

今季/下季頭會講，放心

尤彌爾身世喺動畫版又真係好早就爆咗啲出嚟

好可愛

第二季直頭爆哂咁滯，

隔離post啲人非黑即白到

想請教係咪香港時間十一點幾有直播?

大約11點10分多少少 網上個啲直播會有延遲

thanks

殘體慎入
有巨人嘅地方就有世界大戰

好撚搞笑

突發 新一集有流出

btw都係等熟肉算

未睇新一集慎入 (觀後感，無漫畫劇透)

屌，wit studio真係...
巨人畀甲鐵城累撚咗

Wa diu, 崩到

未睇
不過唔係話今集好多勁staff同多打戲？

如果上面條片係真，巨人動畫可以正式收皮了

打戲食咗屎咁

飛住黎睇都覺得慘不忍睹

唔係嘅，班人開雷槍個幾幕都唔差
但係巨人互打真係差到...

唔撚係啊

平時啲巨人texture 無曬，好似就咁填色上去咁咁

睇上集預告都feel到個到唔係好掂

唉 WIT Studio你問心對唔對得住創哥
冇巨人第一季 你都唔會彈得起做霸權社啦
抄巨人整套甲鐵城 拖慢巨人第二季都算
屌你老母 巨人第三季part2呢啲高潮位
你同我將啲人手調撚哂去甲鐵城劇場版 算點撚樣?
睇吓甲鐵城段pv 直頭靚撚過巨人第一季
呢家第三季第二集喳 已經畫撚到成pat屎咁
靜畫又崩 動作戲又錯撚哂節奏
屌你老母!

點會做咗50集先黎崩

cls
直頭插哂水

冇人想睇你個垃圾甲鐵城，我要睇精工既巨人呀

頭幾集就崩,之後點撚算

睇CGI超巨啦屌

無喇喇做咩會有流出

會唔會係拎黎比電視台配字幕嘅版本黎，唔係正片 我真係唔想相信巨人竟然咁垃圾

唔係正片都改唔到幾多

甲鐵城原來仲未整完?

之前巨人同甲鐵城同步

為咗套垃圾出賣創哥

我係咪可以期待可以好精彩

哇屌點解咁都有流出CLS

不過流出條片9成真
FF仲未加工者,不過無咩可能

今井有文親自操刀 唔差得去邊口廿

無人講點解流出？日本對動畫流出好緊張喎，早幾年外判比大陸搞到結局偷跑 最尾搞到全行封殺中國公司幾年

阿拉伯佬累事

BTW
流出片睇左少少就無睇
唔好崩啦屌
呢季好撚緊要

流出應該好大件事 日本Twitter 有冇人講？

停咗半年
都係咁樣
到底呢半年搞咗乜

咪撚on9啦。。。調轉哂黎講無佢做到巨人第一季咁樣，點會震撼全球？你比a1 jc做 會有今日咁紅咩。。。同埋甲鐵城出哂名畫靚劇情糞啦。。。pv靚好正常姐。。。紅色大字成個on9咁

半夜俾多次機會

陣間直播睇完係同一條片先屌都未遲 廢事又炒車

播得出黎多數同一條片

唉 sorry
不過巨人漫畫未動畫化都有卷均百萬啦
同埋第一季wit studio都靠production i.g.幫手

流出係好大件事，仲係啲阿拉伯佬不知名網站，
上埋字幕，早左成6個鐘
叫做正版bilibili同英字個個等日本出左都仲要等2.3個鐘先出字幕

不過老實講，其實上集都崩緊喇
好彩係關鍵場面同大頭冇崩到
同埋音樂加成個氣氛救左佢
我自己估係咪佢地今季動作打戲流暢放第⼀
所以其他位由佢崩 （局你買blueray）
雖然睇巴打講今集啲打戲都係垃圾

Btw 睇discord又冇你地講得咁衰
雖然已經有一班友cap晒圖係到笑
但都有人話打戲唔錯，又epic又盛
都係等今晩睇定啲先

明明係創哥同動畫公司互惠互助先有巨人依家紅遍全球嘅熱度，d人就講到係動畫公司單方面攞創哥着數...

唔係第3季part 1都試過流出架啦咩

唔講以為諫山創自己畫功有幾好
動畫幫你畫返清楚啲人樣仲想點

個次係官方首映有人偷錄

事實上係越畫越好

咁咪下一季動畫先同你越畫越好

第一季已經幫佢執好啲塗鴉仲想點

鬼佬講epic純睇feel姐

睇多次呢集in1080p
收返頭先啲9up先
呢集其實做得唔錯
整體靜畫有進步 都係得艾撚vs鎧巨大失所望

團長望自己隊友俾人食個度成個阿妮咁

算好架啦
之前一兩季間中都有d集數崩崩地
到出藍光都會改善返
點都好過一拳第二季比jc搞到變垃圾

上集都崩巴打睇開咩神作

同第一季比就知咩事

上集三笠同兵長都崩崩地

反而黃毛我覺得畫得幾好

今晚大概幾點？

12點日文
約兩點中文

唔係下話
巨人動畫應該衰極有個譜掛
陣間先睇熟肉，俾你地搞到有d驚

有無中文翻譯

都係差咁少少...唉

今集打好快就完一集
雷槍一出鎧巨都變辣殺

流出既片同正片一樣

可能知道劇情
鐘意漫畫多D
但動畫打鬥飛行就好D

團長踩屍山漫畫俾到感覺我多D
雷槍比想像中細同幼

可能唔知劇情睇動畫會好好多

次撚次睇完動畫會睇返漫畫找不同

咩網最快有更新？

直播完咗
01:40睇bilibili/動漫瘋?

去 nyaa down

直播CUT出黎?

我真係R爆頭都諗唔明點解op呢一幕明明係正常但係最後要用個崩咗嘅version

尚算可以接受既，雖然同第一季女巨人打果part比就差好遠

艾撚硬化左兩個拳頭咪好屈機

我只希望

有未

有好耐

中文字

有好幾個位個配音配得有啲生硬
完全出唔到個種震撼人心既感覺
EG:
1.韓吉飛去鎧巨個陣
2.艾倫打中鎧巨塊臉之後
3.團長落命令個陣

仲有艾倫同鎧巨打個PART做乜搞到強姦咁款...

有熟肉未

米卡莎畫到冇哂霸氣

今集節奏有啲慢

求熟肉

鎧巨爬牆勁唔自然地慢

好想睇埋先瞓

冰拳上面塊野都勁唔自然

屌 最接受唔到係皮克

個嘴做乜長到咁 漫畫都冇咁長咁尖

上一集咁咪正正常常

你地個6個月到底要黎做乜鳩架屌

仲有佢地驚訝個啲反應有啲都好唔自然

獸巨拍地唔係應該 就黎拍到落去個陣係嗌得最大聲既咩

佢嗌完先拍地係咩玩法

係因為將硬化既力量集中咗基本上可以打到萊納仆街 單一火力應該只係得對巨人用rpg雷槍夠砌

屌屌屌屌屌 真係好撚失望

啲人應團長句"獻出心臟" 做乜應到好似未訓醒咁

人地漫畫好撚型架屌你
整動畫個班有冇睇過原作架

再睇多次之後我仔細諗
一般如果畫得崩,都唔會用慢鏡去展露啲柒位出黎
但巨人大戰幾乎每一個位都慢鏡。我係咪有理由相信wit對今集表現係收貨

跳到好似日常番啲opening咁

呢隻野背脊嗰啲咩嚟

動漫version兜埋出去又係咩事

下集你咪知

最後電腦大爆炸做乜鳩，爆撚到好似放炮竹咁，最離譜係用埋啲黃色波波當特效？屌你老味細路仔玩泥沙咩

唉屌 好灰

以前要表達打擊感通常係用氣流
依家用埋啲乜春圓圈

唔知係咪因為新個季刀劍仲差 覺得可以接受

聽多次op
感覺上係編曲比較沈悶
反而旋律嗰啲其實冇乜問題

成套野崩都算，最大問題係揀bgm，射雷槍個下用立體機動裝置個bgm我相信即時好睇好多

仲有艾撚大叫'你知唔知呢度邊撚度，係我故鄉呀！屌你老母！'個位有少少唔知點咁，明明應該好撚燃

睇完 冇想像中講到咁差 但差過上集係真既 再期望下下一集喇

同埋睇漫畫個陣唔覺，睇返唔知點解覺得團長分析新個隻巨人個位好似偷睇咗劇本咁咁

今集都有位做得好嘅
團長屍山個part加埋bgm
立體機動加雷槍啲動作真係唔錯
但唔知係啲音樂定點，好似冇乜張力
冇左一定要插撚死reiner個種氣勢
同埋雷槍team人啲對白好似好生硬
搞到唔知睇左啲咩咁好空虛
之前都好似未試過啲打鬥戲表現得咁生硬
btw啲瓦礫係做乜9

係，最主要冇上集最尾個高潮位咁正，其實上集前半都係幾一般下下

真心覺得雷槍個part換首bgm即時唔同曬

未至於要講到話好撚失望嗰隻 希望佢BD會改返好呢段

係可惜囉，未至於上面咁要屌到人哋冚家產咁，起碼應該可以救一救

首bgm 同雷槍完全唔夾
以為會有新bgm比雷槍

靠後面急起直追喇 最緊要最高潮嗰個位唔好死 btw上面班人不滿到劇透

今次係氣氛出晒事
明明係巨人強項黎，但睇今集啲staff都係平時個堆
到底邊到出左事

定係佢地改左啲畫風細節，啲衝擊同威力好似冇之前咁勁
呢集巨人戰同之前個啲 想像唔到係同一堆人做

對雷槍音效都幾失望
本身幾期待何謂「落雷般的聲響」
但結果都係用啲罐頭爆炸聲

今集一開頭鎧巨人跑步已經崩崩地,係咪我眼花

我係 相比之下巨人都接受到

其實有好崩咩真係?
個人覺得冇乜大問題
艾撚同萊納打個陣個氣氛都睇到我好肉緊
學識下欣賞啦好心 成日執著係D咁細既位黎屌
咪盞自己睇得唔開心

每套動畫都有人話崩ga啦

唔知流出片點得返嚟
應該 全球最快播係日本？

但日本未播已經有阿拉伯文既片
日本未播個陣上面有巴打貼左LINK

武裝色霸氣
利申 未睇

第一下雷槍成功左個下既bgm我覺得係真係可以燃d
但第二三下雷槍, 同埋佢地反應咁生硬
我覺得係因為佢地打緊既係曾經既同伴
要落重手殺左佢咁 個心情其實係好矛盾
一方面又唔想親手殺左萊納
但另一方面又要為牆內整體利益著想
前一秒先描述完佢地仲猶豫緊落唔落手好
下一秒唔通真係可以變得咁興奮咩
咁矛盾既心情 如果用好激昂既bgm反而有D怪

首新op潮到出水
Chorus果度三首op溝埋，果然係「Linked」 horizon

垃圾卡通洗咩咁高要求

屌還屌咪劇透

同意雷槍要有專屬BGM,屌佢D爆炸威力又唔夠勁,第一季OP吊籃射盲巨人效果仲好過佢

同意D瓦礫唔知做咩9,係飛得就震憾D同量唔夠多

單睇呢集真係同第一季打女巨人差好遠

原來有S2？

平時艾撚變身打巨人, 打鬥都會係結局級數既畫面
可能今次簡單敍述左, 成件事冇左逼力

同意地上格鬥玩鎖技果度真係好似扑野咁gay

艾撚第一下鐵拳慢鏡磨撚爆鎧巨塊面真係好撚正

This

一集咁快睇完嘅

睇到雷槍第二次拮落凱巨背脊爆炸就出TBC 當堂屌出聲

團長話俾吉克圍堵冇退路，唔識沿牆頂牆用立體機動逃跑？ 得拉拿同吉克攻到牆頂，雜魚新兵起碼走到一半喇。 bug bug 地

不過我有睇漫畫之後係點

見到啲人討論兵長係咪真係冇食早餐打到扯晒蝦

沿牆跑都係冇勝算，始終一離開道牆都係死
又運唔到馬上牆上，立體裝置唔夠由瑪利亞飛返入去，又係大草原

明明漫畫好有逼力

動畫版車巨眼神好迷人
最後用雷槍爆炸唔夠壯烈...
聽落好弱敢

part 2會有幾多集?

今集有啲失望

可能將制作重心放係後面姐無事嘅

不過點都會追嘅

點解萊納明知個係引佢落搭都番轉頭唔去殺馬先？？

因為最高順位係艾倫，其他人條命wfc；唔知佢走去邊，破圍網唔等於兵團唔死，但就代表艾倫有機會走甩。

單靠立體機動行唔到遠

今集節奏真係一般 冇追落去嘅欲望

團長型撚到

你以為無限氣咩

係平地點用立體機動

我睇你哋講好似好廢咁 但喺今集都係時間小偷窩

客觀上係跌咗watt twitter啲紅評率都插咗～20%

團長都無諗住走都講明今次衰咗好難再有機會收復失地.

飛到咁遠咩
同埋萊納都識爬牆wo

今集好敘事feel

躝啦

呢集啲staff同以前一樣 到底發生咩事

我估係因為太focus係敘事到 用左好多時間講團長真正諗法同解釋雷槍

冇第1集咁型

啲bgm差咁少少
可能啲人會嫌悶

我自己覺得就冇乜野既

只要艾倫走得甩，咁調查兵團全部戰死都仲有得再黎過，甚至仲可以反衝獸巨既包圍網，咁萊納佢地就輸硬。
佢依家係賭自己打得贏艾倫

幫wit講返句公道說話
可能本身預左part2係一直打，點知今集偏敍事就覺得好似節奏怪怪地
但睇返呢part漫畫，基本係一模一樣
都係斷黎斷去講下回憶講下雷槍同戰術
所以有敍事feel係正常
當然巨人戰同effect可以做得好啲

未睇之前睇左呢個post之後覺得應該真係好崩
但睇完又還好
鎧巨真係崩左d 但其他就都係差唔多
漫畫黨應該明 呢度其實唔重要 最重要後面唔好崩

其他打reiner呢到喺op已經做晒出黎俾你睇 反而冇做出黎既位就

算唔算違反左馬嬲佬命令？

其他討論區好多人都擔心呢季質量
講真打戲得頭六集 做成咁真係講唔過去

算，而且團長同萊納呢個賭博非常重要

質素

fuck 上得多貼吧 大鑊了
質素 質素 質素 質素 質素

我覺得調查兵團全滅已經算羸
中央仲邊有精英

你有冇發覺今集預告無講過兵長個邊

後頸炸左第一次之後爛哂但係炸第二次時又好返

可唔可以劇透我萊納之後點

睇漫畫啦

佢地都真正打過猩巨 點解咁肯定兵長把刀仔插得入
可能好似萊納咁硬呢

未真正

咁起碼已知鎧巨打唔入 咪唔搵佢打

未知點打，咪交俾最勁個個打

都係上家打上家
搏一搏only

好難劇透你知，一透你就可以唔洗睇後面

除左艾撚之外另一個戰力就係兵長，基本上都係all in博一博

其實我估佢應該想形造到大家都好冷靜因為今季係大家腦力武力盡出既一季（eg雷槍就係掌握萊納情報之後既產物，對面隊既戰術都針對調查兵團打唔到長期戰既一點）

而艾撚打交個位冇乜氣勢應該係因為想講佢終於成長唔再大叫發癲（希望下集唔好打我面）

我覺得3DCG好似用得比起以前多？

不過有幾幕喺以前熟悉嘅粗線條

正常番我會好欣賞

但巨人係神作定位 唔睇到人哇一聲都算 點可以有咁多缺憾

好撚失望呀屌!!!!!!!!!!!!!!

係好撚失望呀屌

我好驚到時斬獸巨又閃幾閃就當斬左

好似part1兵長係地下洞穴個陣咁

咁集完全唔覺得係時間小偷

樓上位巴打不滿還不滿 要劇透用返四重member

屌，日日睇soulmadness啲有聲漫畫吊癮
真係好撚正，官方跟soulmadness咁配樂已經夠做

漫畫加ost已經眼濕濕...

可能我啲時間比較易偷掛

無睇漫 好撚刺激wor

由漫畫重新睇
想問下咁點解萊納，阿妮呢啲要入去做調查兵團?
係中間已經有講定遲啲會講?

遲啲

同埋Annie係憲兵

遲啲會講
「萊納、托柒、亞妮」有共同目的

團長幾型

趕住食屎

新OP好似串燒歌咁

聽到凱尼譯做堅尼已經知追嚟都廢事，之後聽人講雷斯改埋做溫斯已經知翻譯果個真係ON9

廣東話譯音wor

咁等我快啲睇先

點解要睇垃圾CCTVB

唔靠好差 但真係冇漫畫咁緊張

追漫畫一定緊張啲掛

咁你應該睇下漫畫，仲刺激

今集完全high唔起
打到一pat pat咁

唔好引佢啦
佢忍咗咁多年

今集最大扣分位應該係BGM

對比返第2季作畫...

3D model...

岩岩睇完，係無咁細緻姐，樓上成班講到極崩真係得啖笑

第二季精彩啲

題外話問吓 當年鋼鍊FA啲作畫穩唔穩?

日文配得太斯文. 講嘢總係意猶未盡咁
呢套劇需要廣東話嘅豪放

艾倫打鎧巨個度真係差少少
個人期望呢度去到霸權質素架
再咁落去 年尾action genre又畀套on9我英拎咗第一

艾撚同團長好激情啦

講真. 廣東話氣勢激昂好多
尤其係米卡沙. 日文版同普通話版真係不知所謂

老老實實 呢拳普通過場咋 做到太好跟住果幾幕高潮咪有對比囉今集擺明埋下伏線

屌你 石川由依好撚正wor
btw 普通話配音幾時都係咁差 好撚假

咁個對比都幾大

抄左車了

d瓦片係做乜撚野
艾倫對萊納round 1好睇好多
budget係咪去晒團長度

穩
BONES既出品都係好野黎

本身睇第一次都冇好注意到d瓦片，直到睇第3次先覺得d瓦片好似好故意營造係廢虛打鬥既感覺，但係d cg真係唔係好自然

畀多兩集機會

有少少odd
但不足以掛齒
成個feel正到仆街
好有臨場感
睇完成個身好似打尿震咁爽

下集要鞭屍馬可 好慘

今集都好睇，不過少咗啲震撼同刺激，都覺得關音效同配樂事。
利申：動畫黨。

叫樓上班仆街去睇下多羅羅15集啦就知咩叫崩啦
誇撚張 捉你班連登大神去做動畫就岩晒

我expect 艾撚個句'你知唔知呢度邊'應該燃撚到仆街應該要同s1 24艾撚個段有得揮

屌 巨人點會崩到咁呀
但係個問題係
呢度成班巴打都想巨人有霸權水準
呢集表現唔係差 但係未去到高質囉
大家愛之深責之切啫

臭蟲論有乜好講

今集完咗漫畫76 仲有8集動畫 好難估點分配

其實高潮個幾集好難分割

90係回憶？

no

轉自百度

關於本集觀感有所下降的問題。
這一集請到的自由原畫師【不屬於公司】不多，只有兩個，大神很少。所以質量有些許下降。
但為了填補這一空白，這一集幾乎調動了wit所有員工，是非常有心的一集。
況且做的也並不差。巨人的事，能叫甭嗎?
擔心後面最精彩部分的質量會有所下降的朋友也不必擔心，一是從part1ed結尾的預告片中我們看到了白夜部分的質量非常有保障，二是已有消息稱第五集《約定》【就是“放棄夢想去死吧”這一部分】有包括今井有文【part1第二集兵長*炸巷戰的原畫師】在內的各路大神參與，質量不必擔心。
最後，吹爆萵苣!

即管睇吓點

revo創作特色黎

今集我睇到好撚激動
好期待下一集
點知上黎見到大家係咁屌

咁第10集

d留言踩到今集成舊屎咁叫愛之深責之切

OP 想懶係向之前啲作品致敬
但結果係成隻歌無標誌性既旋律
整體又唔好聽，成隻四不像咁

今季係最緊要最吸路人回流/加入既一季
見到水準跌咗大家條氣唔順姐

聽多幾次會順耳咗

自動導航

我覺得op好似chok住條氣 chok極都上唔到咁

其實認真聽既話 首首歌都有sound/linked horizon其他歌旋律 特色黎
不過客觀d講 最後段4合1變奏的確蓋過主旋律

見到萊納嚇到瀨屎咁款就想笑

殘體慎入
屌得好中

唔知點解覺得今集好平淡

上面仲有人話今集唔差

如果照漫畫咁表達,呢幕肯定震撼到仆街

可能wit練新人無理由狂犯啲低級錯誤架

好撚驚 之後兵長個幕會崩

之前我以為超巨隱藏喺車巨身上個桶到 然後由獸巨一野拋過去黎個空中大變身好L吧炮咁 但喺睇預告好似同我想法有啲出入？

我覺得兵長vs獸巨人果幕會更震撼
好期待

望就咁望啦

你小心啲講野

呢個post有幾多人有買blu ray 先？
大部分人又要睇翻版又要屌
何況質素合格有餘啦

你覺得合格有餘姐
事實就係今次跌咗水準

不過你講得啱既，無俾錢屌黎做乜

我覺得劇情通順，畫面唔係ppt已經算合格
利申：睇JC大

啱呀
所以今集咪同一拳第二季差唔多

個啲藍色圈
唔講仲以為jc出品

最少起碼要做到拳駁拳既果種打擊感先，希望wit生性d

Kennedy Town 凱尼地城？

唔講以為睇緊七十年代d卡通片
我估應該都係經費問題 希望黎緊呢幾集落足本做好佢 成個系列嘅戲玉黎 真係唔好求其呀拜託

我呢哇 金達木大！

原來呢家要畀錢先評論得
利申有買blu-ray 唔覺得合格就令人滿意
期待呢季做得更好 上埋神檯

無啦啦blu咩ray先第2集點會咁快冇錢
第一集做得太好 搞到第二集個反差太大
唔係話太差 但差咁少少野
利申 有買過bd

動畫黨表示睇漫畫算
等唔到了

成日都覺得點解唔可以為巨人艾倫打造一把武器?
你話運輸困難,OK?咁整把匕首仔都得掛?

Wit畫韓吉同mikasa飛得太耐 搞到萊納好似企定定等佢地射眼咁

整嚟冇用 艾撚係用嚟打智慧巨

呢段作畫好正啵
萊納唔知有雷槍 所以冇郁

攞到對面隻爬係度識搬野既巨人既力量就可以

推爆佢

畫出黎真係冇左速度感 飛左4 5秒 用一句我有硬甲黎解釋唔郁 明明冇耐前先用艾撚瞄寫番萊納係有一定智力做決定 之後就搞到萊納好弱智又輕敵 如果佢兩個飛過去用雷槍只係兩秒既事 整個萊納驚訝佢地做乜正面飛過黎既shot 就會爽好多

但係4-5秒係韓吉/mikasa由起點飛去萊納個度嘅時間
當中有大半時間萊納都唔知佢地嚟緊
萊納大概得1-2秒觀察到 咁你想佢做到咩
同埋成集真係得呢一段畫得靚... 畢竟今井有文出手

話說邊到有得睇?
bilibili又整走個修改睇唔到

dilieili

dilidili

甲鐵城啲作畫真係好撚靚
但係每睇一次就諗起巨人第三季

見到啲雷槍就諗起鐵血魔劍

萊納打艾撚塊臉嗰幕我以為會話佢硬左塊臉所以冇事
點知下一幕咩都冇但係艾撚好似一D傷都冇食過咁

寧願萊納驚訝多過輕敵話自己有甲

畫飛唔係問題 第一二季都做得好好
但今集真係飛得有啲慢 節奏有啲怪

連登仔係咁㗎喇 屌下都唔得
屌動畫組會俾人話你咁叻你唔去畫
一句就否定哂動畫組嘅錯誤
就正如出街食飯食著屎 連登仔會屌你 你咁叻你唔去煮
呢到有啲人連欣賞與批評都未懂得

出街食飯有俾錢
巨人動畫有幾多個俾咗錢睇

免費仔
偷睇卡通仲嫌三嫌四

又嚟冇俾錢買碟就唔屌得嘅謬論
你意思即係睇免費電視台由細睇到大嘅fans就唔屌得套動畫崩 應該要係觀眾容忍垃圾質素 而唔係動畫組改善質素
咁歷代動漫神作喺成為神作之前都係喺免運電視睇㗎啦 就係佢哋成為神作之後先會有人去買碟收藏
不要倒果為因

呢季啲立體機動飛索好似可以射到無限遠咁 唔洗收返再射 搞到佢地飛得好慢咁

呢d時間你當係睇jojo d時停咁就得，都係一瞬間既事

不嬲都係睇完成季先畀錢課BD

又嚟無俾錢睇就唔屌得嘅謬論
大家好似又唔記得咗 巨人動畫係喺免運電視台上播放
免費免運免費
好重要所以要講三次

翻睇返動畫,超巨同萊納牆上自爆身份個幕
動畫做得好過漫畫（42話）
雖然漫畫都正

今集同漫畫比真係差D

忍唔住想追漫畫睇
睇完今集動畫應該開始追漫畫邊集?

76

乖啦,你都忍咗咁多年,唔差在啦。一陣睇完一話你就想睇落去架啦

已經忍唔住睇到8X

返唔到轉頭了

覺得eren捉住reiner, 擋住reiner視線。mikasa同hange係eren背後飛出黎射雷槍會有個奇襲效果

開定左新post
［ 4月新番 ］進撃の巨人 Attack On Titan Season 3 Part.2 ( 2 )

睇睇下睇到117，利伸已睇117圖透

巨人漫畫太撚正 真係忍唔到

咁撚快

爆POST助推

推

AGGER

好耐未有一套漫畫我會咁撚期待新一話

兩集爆一個post

仲未推爆....

推呀推呀

995

op有幕亞妮扮到好靚

今季OP有？好似見唔到